劉馬車去左邊？？

有人話佢係大陸俾人拉咗所以上唔到法庭🙈

無人想知佢去左邊

推推推 push push

呢世唔好返啦

完全封鎖「ThomasJefferson」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

問下何妖

何妖收左佢做sugar baby

唔撚想知

自從大鬧翠河之後，馬車就消失左

深圳執屍之後條女告佢老強
應該係坐番一年半載先審佢
坐硬幾碌

係深圳superface 間club 執屍
執到club 嘅職員 出哂cctv 半日刮到佢

我上個幾星期係荃灣摩斯漢堡見到佢
佢一坐底我咁岩就諗着走
我認到佢個下同佢有眼神接觸
我個下心諗，唔撚係丫嘛，劉馬車？

佢應該知道我認到佢，我正想拎部手機出黎影佢
佢就走左

梅毒上腦癱咗

仆左街加冚家剷

要坐一年半載先至上法庭
果然係陽光司法

就算唔係
之前確實咗佢有性病
有機會病發

係呀堅 好耐之前有去過玩加過d 公關 個晚佢地個個都po 哂出黎通輯佢

有無圖先

無馬車d新片，感覺即時冇晒人生意義